{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302587",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "아구드림"
    },
    "text": "アグドリーム (아구드림)\\n\n忠清南道天安市東南区九龍洞509-3\\n\n韓食-海鮮料理 , 11:00 ~ 22:00 , 毎週月曜日お休み , 150席/部屋:13個 , 「アグドリーム」は新鮮なアグを使った様々な料理で愛されている。 この店は深い海からすくい上げた新鮮なアンコウだけを使って味を保障しており、一般のアンコウ料理の他にも新しい料理法でお客様に多様な選択を提供している。 アグドリームでは、ふっくらとしたアグサルを含め、ボリュームたっぷりの料理を提供し、お客様が満足できるようにしている。 また、広い売り場と駐車場が用意されており、団体の集まりなどでも利用するのに適している。 アグドリームでは、ボリュームたっぷりの高級感が味わえる味覚の世界にご招待します。",
    "QA": [
        {
            "question": "アグドリームはどこにありますか？",
            "answer": "アグドリームは忠清南道天安市東南区九龍洞509-3にあります。"
        },
        {
            "question": "アグドリームの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アグドリームの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "アグドリームは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "アグドリームは毎週月曜日にお休みです。"
        },
        {
            "question": "アグドリームの席数は何席ですか？",
            "answer": "アグドリームの席数は150席です。"
        },
        {
            "question": "アグドリームには個室がありますか？",
            "answer": "はい、アグドリームには13個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "アグドリームの特色料理は何ですか？",
            "answer": "アグドリームの特色料理は新鮮なアグを使った様々な料理です。"
        },
        {
            "question": "アグドリームでは何を提供していますか？",
            "answer": "アグドリームでは新鮮なアンコウを使った料理や他の新しい料理法も提供しています。"
        },
        {
            "question": "アグドリームの料理はボリュームたっぷりですか？",
            "answer": "はい、アグドリームの料理はボリュームたっぷりです。"
        },
        {
            "question": "アグドリームには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、アグドリームには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "アグドリームは団体の集まりに利用できますか？",
            "answer": "はい、アグドリームは団体の集まりに利用するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "アグドリームの料理は高級感がありますか？",
            "answer": "はい、アグドリームの料理は高級感があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 359
    }
}